炸偈經驗雜談

我有個中同有時會落場，我試過扼9佢倒支 Caltex Techron 幫佢潤偈，但其實係70%酒精，兩日後佢部A35就霖偈

點解要炸中同副偈?

副偈d聲有d濁，濁偈要炸

我地整車界有句說話
濁偈炸偈。炸偈爆偈。爆偈洗偈
有step